[突發]香港出現討伐隊

早幾日發左個夢
夢入面有朋友同我講佢果區好多休班狗畜 咁都未算是嚴重
佢地發現依種生物有啲打完會跌啲棍(裝備)出黎
佢話佢地討伐過程一定要打到重傷
事後更加冇任何人會上報同埋公報
但佢相信一定有更加多人做
如果佢話會覆桌咁一定要打撚到佢話唔會
當然佢會厄你 依個時候就到佢家爺仔乸出動
佢話記得對家點打我地我地10倍奉還
畜方依加咁難得先穩定到軍心 一定唔會公開喎

結論 大家一定要小心行事
手套所有保護自己一定要做好
依加係有人做 但太少人效率太低
將被動轉為主動 暗地裡主動

講到咁都差啲以前係真 之後就夢醒左

拿好老實講，要做嘅唔會講出嚟

真？

夠膽覆卓咪祝佢家宅平安囉
d死黑警話呢句落唔到案唔受理ga
我俾人耍走過啦屌佢老母

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

係 但實在太少人

徵哨

電！腦！大！爆！炸！

我覺得只係冇一個可靠既途徑將勇士group埋一齊就真

可以地區group埋一組

唔係咁易
公海group一定唔得
TG group如果fd搭fd, 有d單丁勇士無辦法入到

馬賽曲係勇武前線既軍歌！

所以咪要傾

靠大家眼力觀察 一定有啲好活躍

推

推比多啲人睇

發夢啫，好彩唔係真，唔係嚇死popo

做左唔洗講 講左就唔洗做 做左唔好認 認左咪鬼做

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

做完唔好貼上網
呢道冇人想知

做野唔洗放上黎

唔洗講出嚟
發生左自然會有新聞報
冇新聞報，去到犬心惶惶自然會有傳聞流出
只要拉唔到，冇人承認責任，就只係一單又一單既懸案

Push

自己約返有信心熟既人黎組隊
一來安全為上
二來合作無間
兄弟們 祝武運亨昌

傻啦
班高層乜都可以唔遮
但係狗比人私了就老閪都遮到密一密

利申可靠消息

改做天誅隊啦，型d

好老實請 藍絲都私了得你估克警放工好安全？
有無報姐

認真 已經有 但無報

要人組織帶頭傾先得，姐係聚集到一班肯打狗窩既人先得

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

其實齋打點夠? 點解唔收佢皮?